final year project 同honors project有咩分別?

final year project 同honors project有咩分別?

有d學位本身冇hon 例如topup degree
但係佢地又有畢業論文要求 咁咪叫fyp囉

有聽聞cu有啲科係有hon冇畢業論文要求 eg psyc
但係有得選修做一份自己既independent pj
又係叫fyp

太多唔同講法 彈住其中兩個出嚟先

姐係兩者一樣？

Thanks